人多地方請小心身邊朋友

剛剛發夢天水圍撤退

見有絲打落單

問佢 話朋友係前面

請各位睇實身邊朋友
齊上齊落

唔好俾任何手足落單